覺唔覺特朗普（川普）控制唔到美國國會好能廢？

相反我地習總令中國國內兩黨和諧，無晒政治爭拗
少好多內哄

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

是

尾油 尾油 尾油 通哥！

樓主講得好

咪拎D垃圾同我地習總比啦

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

你唔記得轉account

條老野打貿易戰果陣驚唔驚比人彈劾
好心無人民擁戴就自己落台啦
又唔見我地習總比人彈劾

非

樓主波台top2會員

top1 = 九子sir

系

家和萬事興，家衰口不停